Если нужно работать с локально настроеным юнетом:
- включить поддержку CORS в Apache
- добавить поддержку заголовоков OPTION в .htaccess

Для запуска сервера в production режиме, нужно выполнить в консоли:
npm start

Для запуска сервера в development режиме, нужно запустить две консоли с командами:
npm build-watch
npm serve

Когда появится сообщение: "Server started on: HOST:PORT" можно открыть соответствующий url





